====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Dans le premier scénario ,  l ' agriculture dans la vallée serait amenée à diminuer , tout comme celle du versant , distante de la ville , plus difficile
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

